各位兄弟要有心理準備，短期之內或將會有手足戰死沙場！

用常理去推斷

就當你代入係狗

‘我哋俾人迫害左咁多個月，日日出街俾人鬧，連收工都唔敢自己一個，而今次開完實彈射冧一隻曱甴，行內人個個當我係英雄，連老細都保我地。 依家就係有伙記肯踏出第一步，衝破樽頸位，嚟緊要到我地啦！！’

佢哋一定有人係咁諗，照常理推敲嚟緊開始實彈就會行常出現

抗爭點都要繼續，但各位要有心理準備會有手足戰死沙場！

光服香港 時代革命

Push

請全民無·限·期罷工罷課，救自己、救義士！迫政府讓步！

今日政府宣布，香港各區發生暴動！亦即係話，今日只要出過街嘅非警察人士，都有機會告你參與暴動！要去狗屋坐48個鐘，而且定罪嘅話一坐就幾年！

打工反學嘅你，為你自己將來，呼籲大家，盡快組織無限期罷工、罷課！只有咁，先可以癱瘓社會運作，直到政府宣布徹底妥協，答應五大訴求為止！

麻煩有時間入黎睇睇
【長文】✰✰ 一個港島街坊有野想同今日港島班前線講 ✰✰

收聲啦 噏乜9

常理推斷，佢無講錯喎